紙巾記

話說食緊丁麵
問阿姐有冇紙巾
佢掉左一疊獨立包裝tempo濕紙巾過黎
心中暗喜咁高級
一開已經乾晒
仲要2015年